フジフイルムで写真を撮る  
============================

sikutu
twitter:@hiro_sikutu

使用機材  
----------

ボデー:X-M1(中古で１万)
レンズ:XC50-230(中古で1.7万ぐらい)

フジフイルムのカメラ  
--------------------

フジフイルムのミラーレスの特徴
AFの遅さ以外は素晴らしい機材。aps-cのわりに高い高感度性能、
優秀なとって出し性能、使いやすいカメラ内現像、
機動性を損なわない重量、キットレンズでもしっかり解像するレンズ
何よりも素晴らしいフジの色

以下撮った写真(部誌のフォーマットの問題でモノクロのみ)  
--------------------------------------------------------
